{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000089206",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 해향민박(용화해수욕장,해상케이블카,해양레일바이크)"
    },
    "text": "三陟海郷ペンションは龍化海水浴場内に位置し、海の眺望が可能で、三陟海上ケーブルカー停車場と三陟海洋レールバイク停車場が徒歩5分の距離にあるので便利です。 そして龍窟燭台岩の道、長湖港、海神堂公園、ファン·ヨンジョ記念公園など周辺の自然景観が優れています。 ただし、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の未成年者も入室できず、その理由により払い戻しも不可能です。 部屋はきれいでオーナーは親切で満足感があり、海に近くて海水浴も可能です。 蚊が多いという意見もありますが、コスパが良く駐車場やバーベキュー施設も便利で、家族と旅行するのに良い宿だと評価されました。 しかし、防音がされていないため騒音に苦しむ恐れがあり、部屋の清潔状態と使い捨て用品、洗面用具が残念な点として言及されました。 コストパフォーマンスはそれほど良くないという評価もあります。 また、ペンションでは素早く便利なインターネット使用が可能で、バーベキュー施設と駐車場もあります。 周辺には長湖海水浴場、長湖港、龍華レールバイク、海神堂公園など多様な観光地があり、スーパーやコンビニも近くに位置しています。 ペンションでは常備薬が用意されており、駐車は約20台程度可能です。 ユーザーの評価によると、三陟海郷ペンションでは素敵な宿泊が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "三陟海郷ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "三陟海郷ペンションは龍化海水浴場内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三陟海郷ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "三陟海郷ペンションの周辺には龍窟燭台岩の道、長湖港、海神堂公園、ファン·ヨンジョ記念公園などの自然景観があります。"
        },
        {
            "question": "三陟海郷ペンションは青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、三陟海郷ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "三陟海郷ペンションの駐車場の台数は何台くらいですか？",
            "answer": "三陟海郷ペンションの駐車場は約20台程度利用可能です。"
        },
        {
            "question": "三陟海郷ペンションのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "三陟海郷ペンションのコストパフォーマンスはそれほど良くありません。"
        },
        {
            "question": "三陟海郷ペンションの部屋は清潔ですか？",
            "answer": "三陟海郷ペンションの部屋の清潔状態は残念な点があります。"
        },
        {
            "question": "三陟海郷ペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、三陟海郷ペンションでは素早く便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "三陟海郷ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "三陟海郷ペンションの周辺には長湖海水浴場、長湖港、龍華レールバイク、海神堂公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "三陟海郷ペンションのオーナーは親切ですか？",
            "answer": "はい、三陟海郷ペンションのオーナーは親切な方です。"
        },
        {
            "question": "三陟海郷ペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、三陟海郷ペンションではバーベキュー施設がありますので、バーベキューを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 451
    }
}